(突發) 女朋友去緊ocamp……點算好

女朋友去緊ocamp，打比佢話唔得閒

我叫佢行出去廁所，同我傾一陣

佢話咁多人喺度行出去會好奇怪，而且自己一個人去廁所好驚

之後我再叫佢行出去， 佢就話我唔識體諒佢，之後就收咗我線

姐係點?

姐係搵個件

可能嗰度真係好多人

佢行出去好礙眼

佢驚畀人用奇異嘅目光望住 所以唔敢出去

會唔會可能係咁

同你收左線之後 都會去廁所
不過係第二條仔帶佢入廁所
跟手佢同第二條仔講 好驚 唔敢痾 兩個就係廁格入面...

姐係去廁所好唔正常
駛唔駛組團去先至唔礙眼

Sorry 師兄，借你女朋友用下，過幾日還返比你

佢話寫緊龜背

之後我話去一去廁所 傾兩句要好耐咩

之後佢就話我唔識體諒 收咗我線

去個廁所都咁柒多原因
仲惡人先告狀 依啲女人見唔少
佢叫你體諒佢 佢有無體諒你呀

佢已經去咗 三四日 仲要借多幾日

希望到時佢仲記得你既存在

佢都有

但我覺得ocamp 同其他情況唔同

多尻餘啦依啲 知唔知佢地係邊 報警搞串佢地party仲好啦

有？有佢就唔會去ocamp啦
貪乜呀 真係想識多啲朋友呀？_？

既來之 則安之

要走的留不住

搞咁多嘢不如坐喺屋企睇巨人算

去ocamp嘅女性都係雞
晚晚都比組爸屌到西都反埋

去ocamp既女人 同落老蘭比狗屌既女人都係一樣 佢騎牛搵馬渣

你點知㗎佢真係咁講

佢話驚 到時開學 識唔到人 同科嘅同學

係男人既 就勇於面對
同佢講 收皮啦八婆

我信佢佢話冇乜同男仔有身體接觸

只有一次

說話又唔係咁講嘅

講完之後應該點做

有咩對策

只有一次比狗屌呀嘛 駛唔駛屌到成身精先夠

佢話輕輕掂到隻手仔only

去camp係咁，個陣d人玩到個心紅哂，好團結咁成班圍威喂，創造緊共同回憶。佢自己都enjoy緊，話你唔識體諒佢之後收你線係叫你唔好煩住佢。又未必綠硬嘅，但係佢一投入左之後幾個月什至一年佢都會去reu什至上埋莊。一出到黎經常social,佢易唔易走，咁就睇佢自己啦。

有咩可以點做 佢咪扮無辜囉 港女最叻架啦

你又知嘅 佢真係屌7我 大大力個隻

ocamp男女玩到攬頭攬頸係好平常

冇接觸=請食波餅
冇乜接觸=揸波，互摷
正常接觸=屌埋

佢話住hall

但 應承咗我話 唔會參加入面嘅活動 飲酒呀嗰啲

但佢同我講今次camp d game 好正經

師兄 帽事嘅 我會幫你好好睇住佢

口傳紫菜好好玩

佢話全部game都冇身體接觸

除咗跳舞

就射，你等多陣

你哋唔好再咁話佢

邊間u邊個camp先
可以差好遠

住hall都係個d一齊成班有男有女係一間房玩到好夜通宵，又一齊去食下宵夜。不過我聽過有d就玩玩下最後得返一男一女，之後扑野。

重點

冇呀
個西掂住condom塊膠ja ma

講咗驚畀人知

費事爆佢喇

口傳紫菜都可以冇身體接觸㗎
只係大家用個口接觸個紫菜姐

巴打係咪未玩過ocamp

不是三大

住hall真係咁危險?

佢話佢好自律

high dip玩過

但聽人講u 嘅o camp 差好遠

未聽過有人住hall係純住唔玩

講經咩 要識點會冇 大把人唔去都有朋友啦 o camp多ho bye frd

係女點會識唔到人呀

Hi *

你地唔好再嚇樓主
放心 我會幫你睇住佢

佢離學校好遠咩

bye

都好遠㗎

但近我屋企

最多身體接觸同易產生感情係房game同detective game，detective game會有好多恐怖野設計，之後組爸都會比女圍或者拖住手。同埋組爸個種照顧好易食女，因為營造出好warm。

咁都唔敢講
你自己慢慢驚飽佢啦

你咁講法 我心入面咪要永遠有條刺

祝你好運 呢幾個月分手期 我都中招

你係巴打?

人地未必食你條女呢
要綠就點都綠架啦
驚闣咩

有冇咁快呀…… 拍戲咩

玩完即分

我冇去挽 都分啦 利申絲
一係同佢約法三張囉

樓主住大埔？
睇怕一係Shitty一係教大
似乎係shitty

約法三章

內容有啲咩好建議
借作參考

好恐怖 咁都畀你發現

遲啲啲post都係唔好透露咁多
行蹤， 如果唔係下次真係見到自己個樣

我指住大埔

有做野好過冇嘅
至少死左都有個理由

My ex同我約 轉情侶icon 唔可以比電話男同學etc... 但其實有啲過份

如果真係Shitty咁就保重啦

都要睇科做人

898

但其實佢畀咗電話你都唔知啦

佢話我個電話係人哋畀佢嘅

一句收你皮

而且加上而家咁多狗公， 實有人撩佢

買定收陰機